★返工=大贈送？工廈保安巡樓 遭口罩男搶金鏈，揮拳施襲頭破血流

今日上午8時許，大角嘴福全街66號福全工廠大廈發生搶劫案！一名大廈男保安乘升降機巡查大廈時，一名戴口罩的男子突然於升降機內，揮拳襲擊該名男保安，並搶走其一條金鏈，兇徒得手後逃去無蹤。該名男保安被打至頭破血流，其後由救護車送往醫院治理。警員到場兜截疑人無果，遂留守現場調查事件，並將該部升降機暫時封閉，現正追緝兇徒下落。

大出血

報紙佬靠害 俾ic知佢搭𨋢巡樓應該炒得

唔係不嬲搭𨋢上頂樓向下巡咩

一定係要逐層行樓梯上啦